如果GEM 返到去300走唔走

空頭呢招都幾犀利
我諗好多人唔會SH

SH
又話唔係為錢 放乜尻

SH DH
永不言敗

300 你都講得出口 無32857 班股神路會放啦 清

係到打做乜9姐
你覺得連登佔好大份？

講左3萬蚊啦 你唔信又買？

你好等筆錢開飯？

唔走 今晚32xxx

800先諗

成班傻閪走都走唔撚切啦啦

走 不過繼續係連登叫人SH Diamond hand blablabla

走你老母

班on9仲話上6萬

Sh
To the moon

跌都唔走 升得果少少又點會走
最多咪又跌多次 挑